維園民陣遊行最後一推

各位手足即使琴日玩到好夜
可能真係會好攰 但係琴日有好多人冇得玩
今日有不反 出黎一定要提早一個鐘出盡量唔好遲
一定要行維園入 呢個係大家一定要做嘅
要你地等下咋 唔係要你地上前擋子彈
2020年有好多位手足同唔倒我地過
但佢地會守護住2019年嘅香港
你地會唔會幫佢地行呢個遊行？

光復香港唔係淨係得講

推

維園見

-------
香港獨立 唯一出路

元旦大遊行和理非手足必加技能

唔小心禁錯 尋晚飲得太多
一定出

唔緊要最緊要喺維園見到你

放心 一定會

Push